一句講曬，速成定倉頡

速成
倉頡

九方

btw 用緊速成，想用倉頡但冇心學

倉頡撚

倉頡,但而家用緊語音輸入法。

傾計速成